沈門師兄弟吹水區暨拜師區（七十三）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

\|/

繼續Happy ！

誠心新post上香
\|/

唔想磨？請支持贖罪券計劃

\|/
每朝上兩次
師父你fatfat喇

特大回馬搶已準備！

八月期

\|/

每日裝香三次

唸唸口訣: 睇淡唔做淡，永遠靠邊站

留名

\|/
一日上一次

做咩？

辛苦哂大師兄

頭先無揀即時所以睇錯

5 仔係下星期出業績？

31/7 無記錯的話

我轉咗啦

唔知
2888係

大師兄唔更新阻力圖了？

應該要既

到底係31/7-16/8 之間d 資金會點樣走呢

31號

旺兄叫左個friend 有國指牛

朱巴有啲料到

無左阻力位周身唔聚財

好日唔買QQ牛一買就咁樣樣

咁悶，我拖佢去草叢先

走曬啦

無追開你做左啲咩

我都唔知我做左d 咩

唔係自從師傅搬去你隔離 你就無好日子咩

我地要堂堂正正咁過！

哇屌 爺西真係同全世界為敵.....差唔多全世界琴晚都升 而家佢燈都紅埋

師父買晒牛？

果個係第二個師兄黎ga

仲回緊，隨時轉燈

都話旺師兄陰鳩哂我地全部人咁叫佢個friend 買國牛

坐緊

屌師傅咪撚搬去港島東啊 j 都打撚死你

高位出

屌大陸執柒左佢啦

弱勢已成，大跌浪開始！

累量子同我一齊坐 sorry
呢排一買就回
一放就升

唉屌QQ穿埋300

QQ 穿$300

我都黑仔 , 買細就升小小 , 加注就跌

Qq穿300

轉燈 高J左

qQ出面太多集氣區

好心低調啲

跌下都好

師傅做嘢！

跌勢屌死自己老母
靠邊站引起宇宙大爆炸
租樓有宇宙通行證
Yeah

咦，喺草叢出返嚟師父似發威啵，好，唔理佢再入去執多劑先

嘩，轉晒燈268都失埋

屌268 都穿鳩左

QQ瀨屎

師傅3.9一定好精彩

「正如筆者早前指出.........」

同你一樣 , 羸千五冇走 , 而家倒蝕

一樣

放返隻牛等睇升

辛苦了

睇黎要戒食牛熊 , 唔岩我玩

夠膽就加沽！

爺西轉燈

68208 0.038 一開市無走到

唔洗驚,cfu係大廳

C FU係77台

即將宣佈弱勢已成！
正如筆所說：

買下正股等炒上咪算
我戒甩呢啲賭錢嘢之後
蝕變賺

300

之前未掂牛熊玩正股收息同 ipo 悶住羸 , 而家蝕左個本兩萬

68208上船 100萬股

大師5仔已經食左一半
如果75蚊就要走晒，星期五去到幾多就幾多囉

299買返2手QQ

好似賭徒咁 200蚊都要輸埋先安落

啱啱夠比手續費再加杯凍飲

琴日講隻末日5點樣

啱啱好彩上返QQ車

反攻！

汪師兄個fd一買熊即彈

師父又食野

衝呀

當然唔可以話我唔靠運氣
2382 兩三個禮拜前$69.65入
中得超應
半個月贏番半年輸嘅錢
下定決心唔再賭錢 即刻轉運

開一開個會執少左20格

我買正股

牛熊真係等明顯既爆邊先入得過 ,
唔岩自己玩 , 敢輸唔敢羸

跟量子炒格仔

沈門門規 止賺不止蝕
賺要比個目標自己 賣仔勿摸頭
蝕可以控制注碼 受唔到輸曬咪set止蝕盤

睇黎午市先有力

爽 yy 啦 , 爆到 7 彩

上證做乜撚 性格演員呀？

沈門有好多派武功
隨便練
練完唔啱咪轉第二派
萬變不離其宗
師父

量巴快狠準 , 本多 , 又有時間成日 mon 住個市 ,
我直頭想比錢佢投資呀

我睇今日都係咁既格局

就係羸果時唔走 , set 止蝕又觸發到 , 好多時都係咁樣輸 仲未悟出一套岩自己既方法

大師話博388上225~228，穿215就止

祝福 388

唉我怕左佢啦一陣lunch前放哂啲牛佢

止蝕好近？

SHIT!!!!!!!

又話220唔得依家又比225
上次223掂左一口都要回到落217啦

我有388牛，師父玩鳩我咩

同路呀

堅信師父就條條大路通羅馬！

4, 5 格左右

我要玩撚死連燈仔.jpg

跟師傅摸大頂好過啦

仲唔引到你個小鳩頭岀黎？

咁真係好易比人打

唔知師傅摸左幾多次

出黎了, 大家準備好未

我都未 由四萬幾輸到得兩萬幾

好
2018要復仇

師傅早排係咪有買油

淡友出盡奶力沽唔落，下午反攻，放完飯唔好入草叢啦，拎晒架生出去劈友

857嘛，叫阿婆睇多一年

沈家軍聽令 收市前拿下270人頭

渣都冇

係！

跌又唔敢溝 , 怕越輸越多
所以話自己敢輸唔敢羸

等陣踏著千萬熊屍打交叉

唔溝唔緊要既我覺得睇本姐
不過自己打就可以多幾格囉

沈門絕不睇小師父

到底佢有幾多本

老 7

邊個再亂軍心斬立決

幾舊水一格 , 望住佢一格一格咁穿過唔到壓力放手

玩咁大格

我都發覺自己越買越大
之前諗住一日執五百當出多份糧

一千一格 好大壓力

五百點左右

牛熊唔可以肉痛呀

我都諗住買距離一千點 , 跌可以慢慢溝 ,
咁樣應該先岩我

我 4 , 5 舊已經好大壓力

應該係你講咁先岩 ,
而家變賭徒咁
可能成日見量巴賺咁多以為自己都可以 ,
點知過唔到自己壓力

除非你有量子既技術 or 猩猩咁疊水,
如果唔係都係建議你別再近牛熊

好似係別再近牛熊

要買都係買遠 d , 注碼細返 d , 跌就再溝先岩

一千點我覺得ok既 但要細格啲 真係
無謂太緊張

咁快又走出嚟，內堂d女唔啱玩呀？

佢嗰啲唔係人人啱玩，搵適合自己嘅玩法

I'm ready!

鑽研緊自己既一套
始終唔同量巴 , 我記得佢有次有隻細價股急插佢撈底搏反彈 , 彈完小小再出貸 , 之後隻股再跌停埋牌 佢種玩法唔係人人夠薑玩 , 風險極高

其實500水一格，圍起先50蚊點，點解唔買張大期

升市搵強勢股或者跌得過份嘅入可以，跌市沽期或者唔玩，我就咁做

咁我都會 set 定止蝕同唔會買咁近既

按金都未夠比

而家學住旺巴每月入兩手港燈算 , 仲有幾萬睇下牛熊有冇得執返 d

岩岩先入左兩手

仆街了。又話港交所唔值185以上。正仆街

沈師父 VS 沈小二

其實真係要長期悶贏先得，以5-10年計，短炒要好運贏注好大然後撤走去第二樣先保得住勝果

沈門暫時嚴禁屌閪同玩賓周，要上陣殺敵

扮唔記得，你咬我撚食呀.jpg

禁欲期又到

對唔住！我今朝出前一丁左！

唔怪得無力

我都係咁上下

一張大期要九萬定八萬？

本少全玩衍生 一係全玩股

午間教路：正如筆者所尿

我都想拎一半(30萬到)出來買收息股，有咩好介紹

盈富
中電
地鐵
領展

無啦全部升晒上去
如果有股災 我會月供一皮嘢落哩幾隻度
3, 700, 823, 2638, 50
如果匯豐低過$60都可以供下

7月我都無供港燈啦 而加重要7.4添...
係7月頭買左一千股1038

加多隻66
不過要$40樓下先諗

心態 , 同埋要可以拎住風流錢玩

我都係當儲下錢 , 話唔定買十幾年到時係灶底拎出黎會 fatfat

量巴
現時個位太高 個升市又唔知可以延長多幾耐
如果你話30萬一炮過買收息股我絕對唔建議
反而博qq重好過啦

但如果份糧有穩定收入又有閒錢
而加去中銀開個月供 供番一萬幾千都ok嘅

就當十個月後股災跌30% 你最多都係輸3皮姐
咁你重有大舊本金股災之後入

我就係等緊哩樣

最好佢一個月先升1-2%等我唔覺唔覺咁贏
如果好似恆大咁爆升20% 可能我頭5%已經走左貨 食唔到之後15%

我都係等緊⋯

煤氣好啵 , 一年又送 100 股

我見港燈升得唔急既 , 不過我都 7.1 先入

我都覺得現時貴左少少，股災唔知要等到幾，師父仲係淡底

我邊係師傅個皮，差九萬里遠

師傅放過我啦，我已經係串得你最少，又成日幫你講好說話

仆街又匯豐又388，俾條生路啦

月供均注啦
如果唔係我又辭職 我今個月都供

死啦下星期五就失業

月供啦量子
每個月買10k碎股
慢慢儲貨

正路買大注收息股22000樓下分幾注好啲

明明佢個時話hit and run, 去到72,73依d位就唔再博 屌你又反口，搞鳩5仔

依家唔好諗大注
買少少咁儲
有個概念先

8萬5

好彩我唔係高登仔了

又話升到去27000點呀笨。
而家升到，面懵懵，但無件事。無撚恥。正仆街

又匯豐。沈小二師兄 師父把閪嘴咬撚實你唔放

一般收息股熊市入分注分段，溝低咗成本2-3年息夠cover蝕價，往後築底回升，就可以食長息，當然唔好揀992，2628呢啲啦

師父delay嘅，連登佢都係當高登

我都有諗過月供股票呢個概念
但絕對唔撚係港股
DIA 當盈富基金咁買

訊匯證券行政總裁沈振盈指，恒指周三早段隨外圍升上27,000點關後回吐，屬於合理現象，料周三、四恒指會在26,800點至27,100點上落。他表示，美國聯儲局周四凌晨會公布議息結果，此不明朗因素消除後，恒指周五有機會衝上27,100點結算，可以留意內銀股有機會追落後。
新阻力27100

我要離開呢個傷心地唔玩港股

有冇師兄用IB？想開account 買債

有請大師兄

大師午間教路：恒指或上27100點結算

哩個係阻力咩 大師係睇升wor 仲要27100以上結

係囉 應該話update 26800-27100

今日個市咩事？ 我dQQ 輪 果然係坐到下年

師父月尾玩燈制咁賤格 好在隻5仔而家都叫生性

食晒飯未? 送張師父J圖等你哋精神啲

屌..

年初師父講6月見頂

你咁生面口，聽過「區間無限上移大法未」

992 世界第一電腦供應商

收復269! 270gogogo

27100
多100點？
沈家軍有十萬百萬子弟兵，100點點夠分呀？

二幻七

師傅好似睇舊曆

收到！

之前大師兄呻幾百幾百咁寫好悶嘛，依家100 100咁寫咪馬撚咁長

又話七月八月大舉做淡添。而家當無講過。正閪人

辛苦大師兄 成日要打交叉

反攻上今日高位

完美示範咩野叫做輸淨條底褲要踎街

收市前破27000，打交叉，今朝沈家軍好多同門攻攻吓去咗草叢，揸流攤，再犯軍法處置，切JJ

新Gif

初犯彈左jj先啦

今日師父傳令271，今日點都要破

就等我做先鋒 騎住5牛殺上去

先切猩猩醫生個條，再綁條斷j上992

我愛大師兄

樣子兄屢出花款偏鋒
師父好難招架得住，狂被玩，任被屌，菊花、老味、山墳，都出哂血。陰功豬

殺上去270啊

客觀形容姐 唔洗怕 又唔係睇升/入貨

有無師兄刺探軍情

而家師父想玩死大師兄多d
每100點咁上有排加落去

屌，唔係過日本食㗎妹，補代通知金都要狗衝入去

又要開軍機大會
對底寫唔寫27100？

咁大師兄應該係第一個喎

寫，一次打2個交叉過癮好多

唔係咁撚睇小我呀.jpg

寫

笑死我 師父轉唔切咁既款
自己淡底都唔敢講咁大聲

多謝個fd 而加日日鋸扒係基本

我呢啲係戰略
要敵人疏於防範

金堡 ?

大師兄今日一直都係度

好有米

好！其實佢咁講即係等於區間啫，一於寫！

仲唔洗我哋去沈之戀住

522依家個價玩唔玩得過

地動山搖！萬眾期待！最新聖物圖！

寫，和議

好，大家齊貨 3 點開車上去

點解比人派到咁

個s 真係畫龍點睛

誠心上香
心誠則靈
\|/

哇！！

原來要等埋其他浪一齊打交叉

業積都ok

27000叉左喇WO

浪頂s

下次加個n

師父 買咗顯示卡
要claim 錢

300K 我今個月跟師父得75K

花園餐廳喳

rich

我哋依d正義之師，要頂天立地堂堂正正！
唔學得d屎忽鬼，咩都炒埋一碟去認叻！

我真係有興趣
想搵pt係證券行學下野

嘩屌五十萬一個月

唔寫
又無話有阻力
區間移動唔關事

話說仲入搞入門儀式 大師兄

好，夠誠心

有誠意

買咩可以槓桿咁大

388牛上緊，我準備食先啦各位，費事比師父祝福

你太遲，已經寫左
聖物不能改動

師父
未夠呀

將錯就錯 早叉早著

好！開壇！

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

入門禮物

禮成！

貧者越貧
富者越富

多咗家訓

原來新木優子都幾似朱千雪

不要再說了.jpg

又上電

師父越來越多至理名言送比新入門師弟

武井咲

唔同level
我買股票/衍生係為錢
猩猩純粹為刺激快感

牛仔好似幾爽 用緊5000玩玩

期指最唔好玩得太夜，人就算唔緊張都不自覺去㩒掣睇市，影響睡眠

尋晚10點瞓
不過遲啲話開到3點

藝高人膽大
膽大藝更高

咁少錢5000買到咩

師父失業可以出本語錄
唔洗日日執煙頭

個市又用左時間停止器

期指夜晚會插

頭先睇code blue，佢都真係幾正

得5000 係渣打度
一手68208 都係400幾
小有小玩

X2

我一定要努力讀書

“有膽都係師父比”
金句

QQ 完全無力

無力到連旺兄個friend 都燈唔上

識睇一定係睇 百萬女人
維他奶唔笑真係好似佢

5仔灰左

希望啦…QQ 又跌多左

全部都係朱千雪！

一陣可能猩猩其中一件都係有啲似朱千雪

多謝！

跟本就係同一個人！

四海之內皆兄弟

而家本越黎越細 諗緊好唔好忍手
上到u儲錢再玩過
但怕到時候師父已經帶我地上左32000

應該唔會既

5仔倒跌 ，師父真係勁呀

師傅可唔可以睇淡700

隻牛仔死得好慘

心理陰影面積好大

可唔可以唔好每日提三次

一棍打落黎牛骨都散埋

昨天樓王睇電視節目講左，師父睇淡700，話已經無謂搏，話唔會到330蚊

我miss 左
ROAR 咁得啦！

In c fu we trust

中國音數協遊戲工委、伽馬數據和國際數據公司共同發布《2017年1-6月中國遊戲產業報告》顯示，今年上半年，中國遊戲市場實際銷售收入達到997.8億元人民幣(下同)，按年增26.7%，210.3億元的收入增量成為自2009年以來所有上半年收入增量中的新高。

期內，實際銷售收入中，手遊市場實際銷售收入佔56.3%，依然保持增長趨勢；網頁遊戲市場實際銷售收入佔8.5%，佔比進一步縮減。數據並顯示，用戶數量增長依舊在放緩，期內，中國遊戲用戶規模5.07億人，同比增3.6%，增速繼續下滑，中國遊戲市場人口紅利逐漸消失，用戶規模將逐漸趨於穩定。

不過，電競遊戲市場在上半年進一步提高。報告顯示，今年上半年，中國電子競技遊戲市場實際銷售收入達359.9億元，按年增43.2%，佔中國遊戲市場實際銷售收入36.1%，按年增4.2個百分點。其中移動電子競技遊戲市場實際銷售收入達176.5億元，按年增100.6%，佔移動遊戲市場實際銷售收入31.4%；客戶端電子競技遊戲市場實際銷售收入達183.4億元，按年增12.3%，佔中國客戶端遊戲市場實際銷售收入57.4%。(ta/u)

10個％有幾難

師父認為現價透支咗未來股價，60倍PE，現價要增長百份之50業務收益先支持到，10%唔值搏，即係330

師父用長線嚟睇嘅，老實講我有貨嘅話唔會揸到咁耐，冇乜息派揸長嚟托咩，到價走貨啦

師傅仲爭我78k 呀

個數終於都唔同左

叻

傷口需要時間埋口

坐左幾日先執得到4k 有撚用咩

都係買世界科技翹楚，全球個人電腦一哥穩陣！
事關已透支未來幾年嘅跌勢

仲有三分鐘

btw 今日如果唔係270 收市，係咪有隻猩猩要切JJ

切完可以"癡"返，都係祝佢金槍不倒

三點咋喎

爺西

軍醫冇J = 太監 + 醫生
咁咪簡稱太醫

939

咁咪更加抵買囉！
[img][/img]

三點爺西收市，我地睇下跟住呢一粒鐘佢帶唔帶到上270

大師兄有無興趣幫700整聖物圖

依個朵，d女聽到都濕晒

反彈

聯想出Vr
好抵買
係第二隻騰訊

係咪冇師兄上5仔船

不了，後悔冇響百幾嗰時整

港女上呀

直情係Apple、google

好！
左手既QQ 牛執緊5格！

又嚟左右互搏

開波？

右手既早左入
左手既見佢低唔係唔撈呀嘛
如果開會前撈，已經係執緊30 格啦

嘩！屌你正呀喂！仲撚抵買！
又手機又電腦，依家又多件vr ，乜柒都有！

............今日破5蚊未？

周伯通空明拳左右互搏

我都諗起

楊元慶指若果聯想在線銷售額未能達標會辭職
21/7/2017 12:39
外電指, 聯想集團(00992)董事長兼首席執行官楊元慶, 計劃將聯想的在線銷售額, 在三年內達到800億元人民幣, 即是120億美元, 他希望透過內地第二大在線零售服務平台--京東去實現目標, 若果未能達成銷售目標, 他將辭去聯想集團董事長兼首席執行官一職.
據《彭博通訊社》報道, 楊元慶在一個記者會上指, 自己不想辭職, 因此有信心可以完成目標, 股東毋須為此擔心, 但要有耐心.
他又指, 未來三至四年內投入10億美元拓展人工智能業務.
另外, 楊元慶接受《路透社》專訪時預計, 企業換機等需求仍然存在, 全球個人電腦業務將轉趨穩定, 聯想的相關業務會於2017至2018年度恢復增長.

楊生頂唔順，命仔緊要，早閃早著

熊已肥！可以收網！

報告大師兄，係未嘅

68208 4格食左 執得4K

師父入緊貨，入完上5蚊

哇屌你又高追呀

瑞信降聯想首季度盈測 首要保住PC業務利潤

放大圖片
瑞信 聯想集團(00992)

評級：中性->中性

目標價：5元 -> 5元(較前收市價4.95元有1%潛在升幅)

聯想日前在上海舉行2017全球創新科技大會，大會聚焦人工智慧。瑞信發表報告，維持聯想集團「中性」評級。

聯想計劃4年投資12億美元於人工智能等領域上，瑞信認為聯想今年首要策略焦點是要保住個人電腦業務之盈利，以及移動業務(MBG)及數據中心業務(DCG)方面的投資，預期有關投資要到2019年度才有實質性回報。該行將聯想截至6月底之2018財年首季盈利預測調低，以反映個人電腦及平板電腦銷量較低之預期，以及對智能手機平均售價之調整。

瑞信指，聯想現價相當於今年度非會計準則(non-GAAP)每股盈利預測之9倍市盈率，較過去三年平均的11倍為低，估計當數據中心業務產生利潤以及手機業務收支平衡時，聯想之每股內在值為7元。

聯想，
左手手機
右手電腦
左腳VR
右腳AI

仲要內在價值成七蚊添
師父愛股，不得之了

執3格走左

1 格1k ，$100 1 點

1格x2

QQ 又開倒車

平緊手68208 量子目標價！

300冇事既

當大家都以為守得住既時候，QQ 就會出黎表演

食左有5格

個市都回佢仲磨 少有

個個時候一定要人棄我取，我已經瀨過2之，一次180, 一次260冇買呀屌

集合咗全球十種高科技於一身

我

點解你地跌唔溝 唔係一早平手啦

係，有d 古怪

我0.039入架，量爸

小心d, 午間聽到話會再夾上去，我都唔敢重貨

一開波就all in左

0.045食得

建行升穿6.5
大師中喎

今日仲要高追左5仔

0.044食左

你接左人d貨

今日高位 明日低位

跌時平左所以打和點上左0.043

個市上緊

過唔過夜好

就出業績都唔郁5仔係咪玩撚完

食即日牛算
留兩張細期過

又中又唔中好大浪⋯

唔睇好過睇

差D唔記得食埋今朝追個隻海油牛，1.5K

猩猩（前）船長雖然師父份人好濕尻，但佢借左你五舊認叻一定會本利歸還，借十七還三十，師父最錫係你。

今期沈門我至紅：猩紅熱

換左啲貨

清哂倉，今日賺左27.5K

0.44 出左

量子雖然都好撚勁，但呢期猩猩爆哂seed

有奶飲

量子is back

好勁

歐豬ok

全日mon住個市，仲辛苦過番工

但返工一日無可能咁多

佢個本可能係你一年喎

今期沈門我至紅都係要雙冠軍：

沈量猩

量子兄係咪用大利市睇住來玩？

量子兄 請受我一拜

各有前因莫羨人, 阿彌陀佛

量神真係好勁

快捉住猩猩先！

20萬我個本，未跟師父，自己買，同師父同船，輸6皮
依家入左門，個本滾到65萬

我諗到佢點贖罪
包一餐沈門宴先啦

嘩。猩猩搞咩，竟然比大師兄下令通緝

0.44無人接

猩猩今日要收市前帶上270嘛

唔想過夜就0.043出啦

150k股過夜

又到勁假表演時間

看戲！

走囇，輕鬆矖

哇屌你谷埋谷埋成日

咦話時話,cfu又借d 意唔出3.9?

岩岩手賤，入左68601 30萬股 1皮野玩下

5號仔差唔多全日最低位收市

咁係有上過270

做咩唔玩番68208?

聽日開270

你睇下張聖物圖

同船68601過夜

貴，同埋唔夠刺激

猩猩搞沈門宴就放過佢

係咩? miss 左tim

重點係刺激
量子全副身家放係渣打？

26672...好近

呂布

距離兒女債四百萬仲差好遠

係呀，係哂渣打

但係已經夠俾首期

依家加大左個注碼，每個月跟師父指示可以穩袋50K+

聽日入d 5仔牛，希望唔好一開就爆

事關重大，要召開軍事法庭！

威～武～

無需審判，即時祝福！

大業為重

金槍不倒

師父3.9祝福完內銀，而家到港交所，咁樣祝福法，8月點算？

師父2月果時話185，186主力沽港交所，7月220蚊買入搏升一浸，係乜野玩法？

大膽！

【三點九沈大師】大師：搞完內銀留意返隻港交所

世界末日屎忽鬼

師父未夠呀

師父自己都承認係搞鳩D股票
好。敢做敢認。真漢子。
我就係搞鳩你，吹啤呀

師父把閪嘴死咬你唔放，灰子兄

案件嘅重點在於，猩猩到底講要破定係要企穏。
我要翻查一下尋晚對話紀錄。

內銀下午無啦啦又升咁多

大師兄，我要求呈上今日既聖物圖
證物顯示27000 仍然未打上交叉，換言之27000 未被破

無錯 大師兄 聖物最高

係喎.....聖物都未劃，如果就咁比佢過關，對聖物好不敬。
好！立即捉拿！

師父睇撚住你個春袋嚟咬

我覺得應該係叫佢自己食曬贖罪券條數，保QQ上350

im ready

都好！
QQ 上$350 應該可以令呢度多d 兄弟受惠

難過今日上27000

掛住接女朋友 0.045 無人接 咁就過左夜

準備去泰國

記住注意安全

唔會比佢有事

小心變第二個量子爸

唔會啦 好尊重佢唔想咁快

夾死淡友+唔比人入貨
再好似之前咁一野插落去殺牛

閘住你把烏鴉口

我自己有12萬牛呀

夜

以野姨夜～姨野～

夜期

信大師淡入咗10M 62365

支爆了

QQ adr好似開始崩

仆街……又唔記得睇時間

霞姨！呢條友你搵番黎ga?!
可以慳番個飯盒啦！

計錯咁多

比返d牛骨你

應該係骨灰都無ga wor

有沒買i bond 會唔會到左期？

其實係師傅淨淨雞入返38k俾你

無買呀
我諗緊會唔會係我有個transaction 入錯左google sheet 所以個excel 錯左
我睇番bank statement 又無其他人入過錢俾我wor

不過唔理啦，我都係當仲爭78k 咁追

今個星期無咩收入
得幾百蚊

交信

《盈利預喜》中石油()料上半年淨利潤達90億至110億人幣

中石油() (601857.SH)公布2017年上半年度業績預告顯示，預計上半年淨利潤為90億元人民幣(下同)至110億元。公司上年同期淨利潤為5.28億元。

公司表示，上半年世界經濟溫和復甦，全球石油市場逐步趨向平衡，國際油價較去年同期明顯上升。公司充分發揮上下游一體化優勢，根據市場情況優化生產運營，加強產煉運銷儲貿綜合平衡，深入開展開源節流降本增效，嚴控投資和成本費用，預計歸屬於公司股東的淨利潤同比大幅增加。今年下半年，預計國際油價中低位震盪運行，仍存在不確定性。(ta/ca)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2017-07-26 16:25。)

聽日係泰國見證271

花師兄話太早結婚唔好
其實兩睇
你話你已經有好晒計劃
咁梗係早結好
如果唔係，仲想玩，仲想識多啲女睇吓啱唔啱，梗係唔好咁早結
但係根本好難搵一個你最愛，因為有時新鮮感會令你迷失

你要盡情吃喝玩樂，唔好辜負師父

其實我覺得早結先好

通常有人立旗第二日都會瀨屎

早啲定心都好
所以我就算再有啲有feel都唔會去搞
個心入面有算啦

我都覺得早結好 但係識唔到純品女仔

佢今朝放左

勁

越大越難識
好多好淫亂

娶妻娶德 香港地 難d

同師父風格好似

咁似師父好準

炒炒埋埋都唔夠佢一鋪夠膽做加沽

一隻爆炸輪夠佢食一世

悶磨等師傅沽都唔係壞事

我都係咁諗
但到我宜家真係要結時
會不停問自己，係咪真係定到

走多幾轉show

我24歲都未到就定咗

乜撚都無玩過

師父的轉世靈童呀

收市變左沈門討論區，有感情台、成人台同數錢台。

facebook打廢老條片好多道德撚

打個廢老個拳好撚正

所以你去德國但老婆留香港

琴晚重有宗教台

【股壇串到盡】今個暑假畢生難忘（沈大師）（第134期）
2017-7-26 18:30:43

初入行之時，每逢七、八月，市況都頗為淡靜。一些老前輩及股民通常會話：「基金經理都放晒暑假，冇人做嘢，梗係靜啦」。對於股市新丁來說，自然是前輩講乜就信乜，而且也好似言之成理。當然，經歷過咁多年的經驗，自然知道這只是隨口「up」當秘笈，想當然的諗法。其後亦印証過，並不是每年的暑假都會淡靜，就以2008年為例，若然基金經理真的放了暑假，咁就大件事啦，金融海嘯就食到應一應。

講真，在現今資訊發達的世界，基金經理就算放假，也一樣可以遙控操盤，點會唔睇市，唔做嘢呀？投資市場經常聽到不少傳統智慧，或者以訛傳訛的講法，但作為投資者，一定要自己去消化及分析，不能夠別人講乜就信乜。

講到暑假，對在下來說，可以講已經是好陌生的東西。自畢業後都未曾試過放暑假。做了股票後，就更加未放過較長的大假。營營役役，源於責任心。很羨幕羅尚沛可以無所事事，常常放假。很多時覺得，放假前後的辛苦程度，非筆墨可以形容。

不過，你唔放假，但有好多人會放暑假，一樣影響到自己的生活節奏。最令自己不習慣的，就是馬季及球季歇暑，冇波賭、冇馬跑，人生即時變得空虛。暑假真的是漫長，要等成兩個幾月才可以將生活正常化。

今年的暑假已開始，馬季及球季亦已曲終人散，唯股市及環球金融市場卻波濤洶湧，吉凶未卜。港股在一面倒「大牛市」協奏曲之下，持續上升。市場上大多數人皆引頸以待瘋狂的升浪。大行大合奏，財演打鑼打鼓，全世界都叫大家買到盡、坐到盡，要買就趁手，唔買就笨。此情此境，奉勸大家一句，若真的仍有重貨在手，搏緊命的話，就不要放暑假了。2017年的暑假，可能令到大家畢生難忘。

如何畢生難忘？聯儲局下星期議息，內地正在排查企業的海外投資，全球正在收水，資金要去槓桿化⋯⋯只要稍有差池，就會令大家有一個畢生難忘的暑假！

之前貼過啦
量子花師兄真係數錢數到手軟
好難忘

贏到畢生難忘？

我難忘的七八月是..........
有人說會大舉出擊做淡。

樂視出事

預咗啦
呢啲垃圾公司

量子贏成五十幾萬，好難唔難忘

AMD

沈小師

btw 大師兄搵你

對師父有信心，回報自然大

大師兄有野同你傾

我部數錢機已經準備好

咁請沈小師買熊既錢(贖罪券)係唔係應該你都出返份先(或者出哂)

其實咁幾好 我就係想咁 安安定定咁 晚晚番屋企食住家飯不知幾爽 不過哪有女

番左觀塘一個月
我發覺觀塘同九龍灣啲OL重正過銅鑼灣

Cwb 無靚女架 要睇就中環同觀塘
利申： 三個地方都番過

點會呀

我提議咗好多次無人理
猩猩包底搞沈門宴

感覺 銅記公司size 有時仲cheap 過灣仔北 同觀塘

我番左銅鑼灣四年半 除左假日sogo
一至五都好少見令我覺得驚艷嘅OL

但觀塘番左一個月 差唔多隔日就見到件正

贊成

AIA 個邊

中環金鐘最穩陣
ICC啲囡囡都

保險

識食 不過

四季？

又講女

黃國英：股市兩極化 牛熊可並存 (00:07)

(圖：大市緩升 引淡友送死)

【東網專訊】豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，這幾日會去新加坡和當地同業交流，不好意思再脫稿，適逢最近有中學生來公司作職場體驗，就以和他們的答問來作一個系列，填滿這個檔期。

問：點解一隻股票會升？

答：多人買少人沽就自然會升。之所以會多人想去買，通常不外乎兩個原因，第一，投資者預期公司會賺更加多錢；第二，盈利前景不變，可是投資者對回報的要求降低。

沒有想過，對於年輕人而言，股價升跌的動力是如此神秘，但想深一層，其實是問得有意思。理論上，市場的預期不會日日變，所以還應該有其他短期因素左右股價每日升跌，不過那些都只會是雜音，想得太多有害無益，陰謀論反轉再反轉的禍患有目共睹，搞掂上述兩個角度就已經足夠。

新舊經濟交替，一些公司崛起，一些公司殞落，前景預期相反，於是股市發展前所未有地兩極化，牛熊並存。整體而言，股票投資者回報要求正在下降，無視全球央行收水的趨勢，可能是通脹以及工資根本無上升動力，大幅度抽緊資金風險有限，相比債券及物業，股票回報率絕對偏高，如果認定世界未來由少數超級公司主宰，他們盈利只會有驚喜而無驚嚇，那麼至少這批股票會繼續升，並且由於市值大，足以頂住市場指數。

將這條核心問題的答案簡化，結論就順理成章。由於心理上有所謂拋錨效應，升市才緩緩進行，順便沿路一路引誘淡友加入送死。大眾不是漫無目的追波踢，在趨勢市中忽牛忽熊，就是扮勁玩相反理論，忘掉初心，才會章法大亂。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士)
─ ─ ─ ─ ─ ─
「東網Money18」新推的「板塊追蹤」，助你分析抓緊投資先機

「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

英國王又串師父

師父份人好小器架

結婚同最愛係兩樣嘢
婚姻=愛情+責任，責任同時間呈正比，愛情就慢慢減少
出街食快餐(call g, 唔係婚外情)可以refresh你的口味，但一定要記得返屋企食正餐，住家菜才能給你營養和溫飽

出發前入左隻牛，放入雪櫃唔理佢
65145 251牛
17/07/2017 @0.091
今日收0.128
10日 +37k
8月4 返嚟再報數

軍事法庭已裁定你未能破27000
乃念你有戰功，俾你兩個選擇
1）做太醫
2）綁上992聽天由命

做契弟okay? 求包養

聽日不問價，掃一百萬股！！！！

跟班，附上專業技能。

咁賺左果d 拎哂出黎買！等師父決定

我so far 就未見過有案例係個犯可以自己揀幾時執行刑罰既

我要拜師

畢業先啦

咁多人講結婚

Btw 幾時沈門宴

我咁做係希望鼓勵其他兄弟立戰功
其實佢揀是但一樣，都會生不如死！

原來花師兄睇實

但唔見佢出聲

【大戶手影】港交所獲摩通增持 (18:32)

【東網專訊】近期港股繼續反覆向上，日均成交稍增，香港交易所(00388)成受惠股份。見該股股價7月中破位而上，原來有大戶入市吸納。

權益披露資料顯示，港交所於2017年7月20日獲摩通增持333萬股，場內每股平均價219.282元，持股量由4.99%增至5.26%，估計涉資約7.3億元。

咁你揀邊樣

派貨未

買起港交所

師父會唔會斬我地

豈有此理，英國王

乜行刑有得揀幾時既咩

如果佢地晚晚花天酒地，我會好開心. jpg

我個B已經7個星期, 仲未見肚 唔個知男定女

可以拜定師

原來你享受
飲杯
到時沈門宴再飲

大師兄隔空幫佢拜師

Godfather

咁早

利疊利，愈早愈好

同女友屋企人傾過，諗住旅行結婚算。有冇師兄弟知去邊到搞好。

女友就鐘意沖繩

搞過？幾錢到？

個名就叫振盈啦

唔好聽呀屌

。。。

卓盈啦

量子係咪姓沈

恭喜恭喜！
咁高興，聽日上坡270賀賀佢！

咁應該20萬內搞掂。但我都要問師父攞

唔係好夠 我仲應承左女友屋企人，會有錢比首期，叫佢放心交過女比我

林

到時出世再搵你地比意見改名唔知男定女

追唔切你哋啲post la,一日一post
係專睇有甜果啲追女post同埋聖物更新
香港0930開市，倫敦係凌晨0230

大家繼續殺多啲
翻嚟希望見272

教堂可以係 watanbe, love's on (EGL), 新華, nippon 個網站度睇下先，同一間教堂基本上個個 agent 差唔多，睇合唔合眼緣，簽果時再 R 下著數

女叫卓盈 男叫量子

9個月後上到3萬2個陣就改名做林三二紀念下

林振盈幾好啊

唔該師兄，揀教堂我冇咩所謂，比條女自己睇，其實我只係比錢同出席個個

振盈都好聽喎

卓盈

男就振盈女就卓盈

呢d師父幫你埋啦

屌！依條撚屌分明贏錢贏撚到傻咗，目中無人！竟敢得罪我哋沈字頭！

搞掂，咁師父就會比好多好多好多既錢比你

我都等緊師父幫我埋，聽日272得唔得

林過盈

嘩！標冷汗

咪臭係
你賺咁多，五十萬，邊度嚟？
就係個名叫振盈嘅七頭皮送比你。
飲水思源

男嘅，叫：林智盈。
智For 超智能

女嘅，叫：林志盈。
志For志玲姐姐

夜期咁大棍既

問師傅拎是常識吧

美市高開 夜期大插係咩玩法

Mola mola

師傅唔係臭四，有料的！

屌，睇左

你睇下張圖先啦

qq adr

mola mola

AMD 破唔到16

做乜鳩插左$2

我要止蝕

師父係j5

弱勢已成!

明天直插落 2 幻 2

日夜都撈晒

似乎師傅上星期都幾傷下
老人家日又要做夜又要做

食飯唔得閒加注，剛剛先係14.44追左

15.44

13.6

講撚撚展

師父瘦曬

撚展唔應機依家買嚟坐，應該要諗食糊

師父話佢留左一筆錢做大動作

We are ready

氵

Yes!

我都你啱啱先買到，有冇師兄弟有睇撚展之前個段

腳指無郁過

講緊823？

真係陰九公

講完喇，講緊希臘

下節答問題

又七八月大動作，又留一筆錢大動作
原來所有大動作就係靠邊站

鳩頭佢講得好輕挑，似想沽咁款

8月大手沽未？

睇番師父篇寸到盡，好明顯佢暑假會有大動作

呀婆問大酒店,13.5買，師父話ok,短炒等業績公布前後，長線就ok嘅，守唔到就13.5打和走

師奶問5號

個師奶係咪想死

叫人之前唔買，依家就唔好買嚟收息

多謝師傅放5仔一條生路

呀叔問3323，今年年初已做頂，4.6就止蝕，向上就5蚊

2009，3.7就平

個阿叔4.97買，叫人睇5-5.25

終於除內患!

師父大酒店仲未走

師父食開量子熊，係咁上下啦

有冇推介埋爆炸輪，爆5%，隻輪升10倍夠佢沽多幾次

碌大陽燭個晚就係有人問大酒店，講15蚊止蝕

各位師兄弟早抖，希望聽朝d qq 牛有得數下錢

今晚耶撚講野，聽朝準時起身數錢

13.5就話折讓大值得買，守到12蚊走
12蚊又係另一個故事嘅開始……

師父係咁上節目做對沖package，睇黎輸好多啵

黎料啦聽日

5 仔黎料，咁qq 咪

唔好講埋啲咁嘅野

大家心底知咪算，做咩講出口

明白既，月尾又要撲水交租

有無可能兩隻一齊黎

唔信師父？ 聽日直上27200

師傅話期結前會挾高

就快到月尾
又要交租
師父成日搲撈做電視節目嘉賓
希望搲返一個半個茄哩啡飯盒嚟食
真係無陰功

到底師母平時係過住點樣既生活

師母自己既私己錢應該多過師傅間公司

AMD又俾人崩落去

到泰國

入房先記得驗明正身

奇事 發覺這女郎

IG, ADR都冇咩反應

係女朋友黎

夜期上落市

好傷心

放係倉底等下次業績先

港股ADR爆上27100 有隻盈喜股竟唔多郁？ (04:28)

【東網專訊】美股道指及納指齊創收市新高，刺激港股ADR指數靠穩，按比例計算，收報27,107點，升166點或0.61%。

大型藍籌全線上漲，滙豐控股ADR收報77.09元，較港收市升0.54元；騰訊控股ADR收報303.4元，較港收市升2.4元；中國移動ADR收報84.11元，較港收市升0.46元。

中國石油股份周三收市後發盈喜，料中期淨利潤大增至百億人幣，惟該股ADR收報5.1元，較港收市僅升0.05元。同業中國海洋石油ADR收報8.81元，較港收市升0.04元。

師父痾撚啦，聯儲局又唔加息，「暗示縮表即將進行」，師父J撚中空氣𠻹

仲有期結比師父慢慢J

\|/ 上番注頭香先

𠱸加息，銀行股咪無左個好消息炒？

857出盈喜消息
由三桶油帶動國指向上直破12000

嗰陣諗買BA 定MMM
仆街買咗MMM
眼白白睇住BA升空

咪黑心啦仆街

下次買晒兩隻啦，做咩要all in 一隻

好奇問下姐

黑期270

資金有限
MMM嗰陣都只係買到5股

師父每三個月J聯儲局一鑊，下次係9月，大慨8月尾師父就開始「硬」，J到9月開會又「軟」返，等12月

8月尾仲唔做淡？

今日雙交差大日子，師父說好了的浪頂呢? 7、8月大舉做淡倉呢?

師父已經忘記咗7、8月大舉做淡倉嘅事，唔係點會有股壇屎忽鬼美斯稱號?

5股1k，你啲美股會唔會分得好散

留名睇佢預留嗰一筆錢有咩大動作

\|/

師父果筆大錢可能留黎做定期

搵兩隻廢股買牛，中咗咪有得J囉，一邊睇淡一邊買指數股衍生工具，究竟係咩嘢玩法?

唔駛交租咩，梗係留嚟交租啦

真係幾散
11k 就10隻貨

咁做好咩，邊睇到咁多

hit and run嘅嘢，唔係咁易

富途app一眼睇哂十隻嘢

physical啲呀叔大師上身: 啲仆街股評100蚊唔叫人買 200蚊先叫人買港交所
完全無考慮過基本因素

我聽完

走住嚟瀨，難度更高

準備殺上270

\|/
殺

估王

300有性交

邊個on9

點解我見到303

0900-0902 左右304，0成交
突然有一下灰左仲要成左

追唔追？

開定新po迎271！

好！

1001

人嚟，同我大力啲掌姓沈嗰條友個嘴，唔好比佢停

⋯

屌qq 連勁假都無力

金融股都開得幾好
1299 939 5